女角色一問

呢條囡叫乜名

阿龍後面 綠色頭髮 粉紅襪嗰個
細細個已經成日見倒佢但唔知乜遊戲

屌你老味！ 挽咩挽

講就講 唔講就死開 屌你老味

啱啊 我好聲好氣問 佢一句屌你老母
我真係r頭

格鬥game《Darkstalkers》系列入面其中一個角色，叫「Morrigan Aensland」

順帶一提後面果隻貓女都係同一個系列既角色，叫「Felicia」

Thx very much

真係惡撚過狗
唔撚通24小時要著住個遊行mode咩
屌 自己咪又係到上連登

認同 人都要休息

人地屌你個挽字 成班9唔搭8

我都冇寫個挽字